[天涯歌女] Lia一句話真心稱讚 ITZY彩領《一周偶像》淚崩：很難過

南韓「怪物新人」ITZY於2月出道，相隔短短5個月，她們再度帶著新曲《ICY》回歸樂壇，7日出演節目《一周偶像》，彩領聽見Lia充滿真心的稱讚，無預警淚灑攝影棚，展現出ITZY幾位成員深厚的友誼，卻也看得粉絲心疼不已，留言安慰「不要哭」。

▲▼彩領聽到Lia的稱暫反而哭了。（圖／翻攝自MBC）

ITZY於7日出演節目《一周偶像》，主持人請她們發自內心真心地稱讚彩領，希望藉此看到她收到稱讚的反應，沒想到，Lia摸著她的頭，用溫暖的語氣說著「彩領啊，妳是很珍貴的孩子」，彩領因為太過感動、眼眶泛紅，接著，Lia抱著她喊「妳很美麗」，自己也無預警跟著哭了。

▲▼ITZY也紛紛紅了眼眶。（圖／翻攝自MBC）

預料之外的發展，彩領、Lia哭成一片，成員也逐漸紅了眼眶，主持人嚇壞直呼：「成員間感情真的很好。」彩領解釋「因為覺得難過」，她平時也會向對方訴說煩惱，因此更能感受到Lia的真心，她一時忍不住豐富情感哭了。這段播岀後，也讓粉絲更暸解她們的革命情感。

ok 我唔反lia了！！！

不要傷害我的孩子

Hi天涯狗女垃圾

腋窩串能到..

Lia好有愛

lia不啦

有咩好哭阿 呢隊野得柳真正 其他都奇珍異獸
你家姐牙演係izone成隊仙女團到仲慘啦

射疤佬

禮腋很撚淫

izone仙女團hahahahahahahaha
笑撚死
搵個夠留真yuna靚先講

講靚女提留真咪算囉 關yuna咩事呀

咁我公道d 講yuna真係>留真既又

p. s路人

她只是個珍貴的孩子呀！

仙女團過譽咗 Izone太多人 一眼望去個效果好似幾靚 認真望柔理 叡娜 奈子 本田 彩演都好普通 按靚女比例其實同itzy差唔多

巴打咪玩野=.=

醜既圖個個都有。。。

射左

yeji真係全隊最佳

問題係yuna九成時間都係崩架呢 佢一笑就勁用力
btw 我覺得yuna係itzy不可分割嘅一部份 佢形象風格同埋舞蹈好適合itzy

但係如果我同你講我覺得佢上面個2張笑既圖都好令令你會點...
笑個時都好得意喎

我覺得係因為佢太細個唔識就力 笑到最勁 跳舞最大力都係佢 因為太搏命想做到最好

笑係有DD怪
但講五官氣質真係全隊最靚喎

過多一兩年會靚啲掛

雖然我開過膠po
但我真心覺得yeji係最屈機
個樣易認跳舞勁唱歌勁又最型最有台風
同埋佢真係零死角咩表情都唔會崩 不論笑定西面
我覺得就算somi係度 yeji都會搶過佢

而家已經成隊最靚=.=

比起美貌我覺得yuna有更加多嘢值得欣賞

條片證明左D咩=.=唔明....

證明佢本身都好有料 運動健將 就算唔撈idol都好厲害
我自己睇yuna係全隊最落力嗰個 真係24小時上曬電咁款

覺得佢好cute真係成個小朋友咁

咁佢的確係 只係外表唔似

我覺得佢唔係唔靚 但被吹大咗 佢真人唔打燈+用力表情即刻崩
反而我好欣賞佢好chur 上曬電咁彈嚟彈去 超落力

你咁講又好似係

唔打燈邊個都死啦....

佢唔露樣舉高隻手咋MA=.=
梗係唔會啦...